PHP logo
PHP Version 7.2.29

System	Darwin Oleksiis-MacBook-Pro.local 18.7.0 Darwin Kernel Version 18.7.0: Tue Aug 20 16:57:14 PDT 2019; root:xnu-4903.271.2~2/RELEASE_X86_64 x86_64
Build Date	Apr 2 2020 20:41:08
Configure Command	'./configure' '--prefix=/Applications/XAMPP/xamppfiles' '--with-apxs2=/Applications/XAMPP/xamppfiles/bin/apxs' '--with-config-file-path=/Applications/XAMPP/xamppfiles/etc' '--with-mysql=mysqlnd' '--enable-inline-optimization' '--disable-debug' '--enable-bcmath' '--enable-calendar' '--enable-ctype' '--enable-ftp' '--enable-gd-native-ttf' '--enable-magic-quotes' '--enable-shmop' '--disable-sigchild' '--enable-sysvsem' '--enable-sysvshm' '--enable-wddx' '--with-gdbm=/Applications/XAMPP/xamppfiles' '--with-jpeg-dir=/Applications/XAMPP/xamppfiles' '--with-png-dir=/Applications/XAMPP/xamppfiles' '--with-freetype-dir=/Applications/XAMPP/xamppfiles' '--with-zlib=yes' '--with-zlib-dir=/Applications/XAMPP/xamppfiles' '--with-openssl=/Applications/XAMPP/xamppfiles' '--with-xsl=/Applications/XAMPP/xamppfiles' '--with-ldap=/Applications/XAMPP/xamppfiles' '--with-gd' '--with-imap=/bitnami/xamppunixinstaller72stack-osx-x64/src/imap-2007e' '--with-imap-ssl' '--with-gettext=/Applications/XAMPP/xamppfiles' '--with-mssql=shared,/Applications/XAMPP/xamppfiles' '--with-pdo-dblib=shared,/Applications/XAMPP/xamppfiles' '--with-sybase-ct=/Applications/XAMPP/xamppfiles' '--with-mysql-sock=/Applications/XAMPP/xamppfiles/var/mysql/mysql.sock' '--with-mcrypt=/Applications/XAMPP/xamppfiles' '--with-mhash=/Applications/XAMPP/xamppfiles' '--enable-sockets' '--enable-mbstring=all' '--with-curl=/Applications/XAMPP/xamppfiles' '--enable-mbregex' '--enable-zend-multibyte' '--enable-exif' '--with-bz2=/Applications/XAMPP/xamppfiles' '--with-sqlite=shared,/Applications/XAMPP/xamppfiles' '--with-sqlite3=/Applications/XAMPP/xamppfiles' '--with-libxml-dir=/Applications/XAMPP/xamppfiles' '--enable-soap' '--with-xmlrpc' '--enable-pcntl' '--with-mysqli=mysqlnd' '--with-pgsql=shared,/Applications/XAMPP/xamppfiles/' '--with-iconv=/usr' '--with-pdo-mysql=mysqlnd' '--with-pdo-pgsql=/Applications/XAMPP/xamppfiles/postgresql' '--with-pdo_sqlite=/Applications/XAMPP/xamppfiles' '--with-icu-dir=/Applications/XAMPP/xamppfiles' '--enable-fileinfo' '--enable-phar' '--enable-zip' '--enable-mbstring' 'ac_cv_decimal_fp_supported=no' '--with-libzip' '--disable-huge-code-pages' 'CFLAGS=-std=gnu99 -Qunused-arguments -UROCKSDB_SUPPORT_THREAD_LOCAL -U__MACH__ -I/Applications/XAMPP/xamppfiles/include/c-client -Qunused-arguments -I/Applications/XAMPP/xamppfiles/include/libpng -I/Applications/XAMPP/xamppfiles/include/freetype2 -O3 -L/Applications/XAMPP/xamppfiles/lib -I/Applications/XAMPP/xamppfiles/include -I/Applications/XAMPP/xamppfiles/include/ncurses -arch x86_64'
Server API	Apache 2.0 Handler
Virtual Directory Support	disabled
Configuration File (php.ini) Path	/Applications/XAMPP/xamppfiles/etc
Loaded Configuration File	/Applications/XAMPP/xamppfiles/etc/php.ini
Scan this dir for additional .ini files	(none)
Additional .ini files parsed	(none)
PHP API	20170718
PHP Extension	20170718
Zend Extension	320170718
Zend Extension Build	API320170718,NTS
PHP Extension Build	API20170718,NTS
Debug Build	no
Thread Safety	disabled
Zend Signal Handling	enabled
Zend Memory Manager	enabled
Zend Multibyte Support	provided by mbstring
IPv6 Support	enabled
DTrace Support	disabled
Registered PHP Streams	https, ftps, compress.zlib, compress.bzip2, php, file, glob, data, http, ftp, phar, zip
Registered Stream Socket Transports	tcp, udp, unix, udg, ssl, tls, tlsv1.0, tlsv1.1, tlsv1.2
Registered Stream Filters	zlib.*, bzip2.*, convert.iconv.*, string.rot13, string.toupper, string.tolower, string.strip_tags, convert.*, consumed, dechunk, chunk
Zend logo This program makes use of the Zend Scripting Language Engine:
Zend Engine v3.2.0, Copyright (c) 1998-2018 Zend Technologies
Configuration

apache2handler

Apache Version	Apache/2.4.43 (Unix) OpenSSL/1.1.1f PHP/7.2.29 mod_perl/2.0.8-dev Perl/v5.16.3
Apache API Version	20120211
Server Administrator	you@example.com
Hostname:Port	localhost:0
User/Group	daemon(1)/1
Max Requests	Per Child: 0 - Keep Alive: on - Max Per Connection: 100
Timeouts	Connection: 300 - Keep-Alive: 5
Virtual Server	No
Server Root	/Applications/XAMPP/xamppfiles
Loaded Modules	core mod_so http_core prefork mod_authn_file mod_authn_dbm mod_authn_anon mod_authn_dbd mod_authn_socache mod_authn_core mod_authz_host mod_authz_groupfile mod_authz_user mod_authz_dbm mod_authz_owner mod_authz_dbd mod_authz_core mod_authnz_ldap mod_access_compat mod_auth_basic mod_auth_form mod_auth_digest mod_allowmethods mod_file_cache mod_cache mod_cache_disk mod_socache_shmcb mod_socache_dbm mod_socache_memcache mod_dbd mod_bucketeer mod_dumpio mod_echo mod_case_filter mod_case_filter_in mod_buffer mod_ratelimit mod_reqtimeout mod_ext_filter mod_request mod_include mod_filter mod_substitute mod_sed mod_charset_lite mod_deflate mod_mime util_ldap mod_log_config mod_log_debug mod_logio mod_env mod_mime_magic mod_cern_meta mod_expires mod_headers mod_usertrack mod_unique_id mod_setenvif mod_version mod_remoteip mod_proxy mod_proxy_connect mod_proxy_ftp mod_proxy_http mod_proxy_fcgi mod_proxy_scgi mod_proxy_ajp mod_proxy_balancer mod_proxy_express mod_session mod_session_cookie mod_session_dbd mod_slotmem_shm mod_ssl mod_lbmethod_byrequests mod_lbmethod_bytraffic mod_lbmethod_bybusyness mod_lbmethod_heartbeat mod_unixd mod_dav mod_status mod_autoindex mod_info mod_suexec mod_cgi mod_cgid mod_dav_fs mod_vhost_alias mod_negotiation mod_dir mod_actions mod_speling mod_userdir mod_alias mod_rewrite mod_php7 mod_perl
Directive	Local Value	Master Value
engine	1	1
last_modified	0	0
xbithack	0	0
Apache Environment

Variable	Value
UNIQUE_ID	Xq7MeKj6H5QiCcKoWLzrLAAAAAE
HTTP_HOST	localhost
HTTP_COOKIE	PHPSESSID=077e03daf2d147d129d5c8c6e594dd09
HTTP_CONNECTION	keep-alive
HTTP_UPGRADE_INSECURE_REQUESTS	1
HTTP_ACCEPT	text/html,application/xhtml+xml,application/xml;q=0.9,*/*;q=0.8
HTTP_USER_AGENT	Mozilla/5.0 (Macintosh; Intel Mac OS X 10_14_6) AppleWebKit/605.1.15 (KHTML, like Gecko) Version/12.1.2 Safari/605.1.15
HTTP_REFERER	http://localhost/
HTTP_ACCEPT_LANGUAGE	en-us
HTTP_ACCEPT_ENCODING	gzip, deflate
PATH	/usr/bin:/bin:/usr/sbin:/sbin
DYLD_LIBRARY_PATH	/Applications/XAMPP/xamppfiles/lib
SERVER_SIGNATURE	no value
SERVER_SOFTWARE	Apache/2.4.43 (Unix) OpenSSL/1.1.1f PHP/7.2.29 mod_perl/2.0.8-dev Perl/v5.16.3
SERVER_NAME	localhost
SERVER_ADDR	::1
SERVER_PORT	80
REMOTE_ADDR	::1
DOCUMENT_ROOT	/Applications/XAMPP/xamppfiles/htdocs/public/
REQUEST_SCHEME	http
CONTEXT_PREFIX	no value
CONTEXT_DOCUMENT_ROOT	/Applications/XAMPP/xamppfiles/htdocs/public/
SERVER_ADMIN	you@example.com
SCRIPT_FILENAME	/Applications/XAMPP/xamppfiles/htdocs/public/index.php
REMOTE_PORT	58910
GATEWAY_INTERFACE	CGI/1.1
SERVER_PROTOCOL	HTTP/1.1
REQUEST_METHOD	GET
QUERY_STRING	no value
REQUEST_URI	/
SCRIPT_NAME	/index.php
HTTP Headers Information

HTTP Request Headers
HTTP Request	GET / HTTP/1.1
Host	localhost
Cookie	PHPSESSID=077e03daf2d147d129d5c8c6e594dd09
Connection	keep-alive
Upgrade-Insecure-Requests	1
Accept	text/html,application/xhtml+xml,application/xml;q=0.9,*/*;q=0.8
User-Agent	Mozilla/5.0 (Macintosh; Intel Mac OS X 10_14_6) AppleWebKit/605.1.15 (KHTML, like Gecko) Version/12.1.2 Safari/605.1.15
Referer	http://localhost/
Accept-Language	en-us
Accept-Encoding	gzip, deflate
HTTP Response Headers
X-Powered-By	PHP/7.2.29
Expires	Thu, 19 Nov 1981 08:52:00 GMT
Cache-Control	no-store, no-cache, must-revalidate
Pragma	no-cache
bcmath

BCMath support	enabled
Directive	Local Value	Master Value
bcmath.scale	0	0
bz2

BZip2 Support	Enabled
Stream Wrapper support	compress.bzip2://
Stream Filter support	bzip2.decompress, bzip2.compress
BZip2 Version	1.0.6, 6-Sept-2010
calendar

Calendar support	enabled
Core

PHP Version	7.2.29
Directive	Local Value	Master Value
allow_url_fopen	On	On
allow_url_include	Off	Off
arg_separator.input	&	&
arg_separator.output	&	&
auto_append_file	no value	no value
auto_globals_jit	On	On
auto_prepend_file	no value	no value
browscap	no value	no value
default_charset	UTF-8	UTF-8
default_mimetype	text/html	text/html
disable_classes	no value	no value
disable_functions	no value	no value
display_errors	On	On
display_startup_errors	On	On
doc_root	no value	no value
docref_ext	no value	no value
docref_root	no value	no value
enable_dl	Off	Off
enable_post_data_reading	On	On
error_append_string	no value	no value
error_log	/Applications/XAMPP/xamppfiles/logs/php_error_log	/Applications/XAMPP/xamppfiles/logs/php_error_log
error_prepend_string	no value	no value
error_reporting	32767	22527
expose_php	On	On
extension_dir	/Applications/XAMPP/xamppfiles/lib/php/extensions/no-debug-non-zts-20170718	/Applications/XAMPP/xamppfiles/lib/php/extensions/no-debug-non-zts-20170718
file_uploads	On	On
hard_timeout	2	2
highlight.comment	#FF8000	#FF8000
highlight.default	#0000BB	#0000BB
highlight.html	#000000	#000000
highlight.keyword	#007700	#007700
highlight.string	#DD0000	#DD0000
html_errors	On	On
ignore_repeated_errors	Off	Off
ignore_repeated_source	Off	Off
ignore_user_abort	Off	Off
implicit_flush	Off	Off
include_path	.:/Applications/XAMPP/xamppfiles/lib/php	.:/Applications/XAMPP/xamppfiles/lib/php
input_encoding	no value	no value
internal_encoding	no value	no value
log_errors	On	On
log_errors_max_len	1024	1024
mail.add_x_header	On	On
mail.force_extra_parameters	no value	no value
mail.log	no value	no value
max_execution_time	120	120
max_file_uploads	20	20
max_input_nesting_level	64	64
max_input_time	60	60
max_input_vars	1000	1000
memory_limit	512M	512M
open_basedir	no value	no value
output_buffering	4096	4096
output_encoding	no value	no value
output_handler	no value	no value
post_max_size	40M	40M
precision	14	14
realpath_cache_size	4096K	4096K
realpath_cache_ttl	120	120
register_argc_argv	Off	Off
report_memleaks	On	On
report_zend_debug	On	On
request_order	GP	GP
sendmail_from	no value	no value
sendmail_path	/usr/sbin/sendmail -t -i 	/usr/sbin/sendmail -t -i 
serialize_precision	100	100
short_open_tag	On	On
SMTP	localhost	localhost
smtp_port	25	25
sys_temp_dir	no value	no value
track_errors	On	On
unserialize_callback_func	no value	no value
upload_max_filesize	40M	40M
upload_tmp_dir	/Applications/XAMPP/xamppfiles/temp/	/Applications/XAMPP/xamppfiles/temp/
user_dir	no value	no value
user_ini.cache_ttl	300	300
user_ini.filename	.user.ini	.user.ini
variables_order	GPCS	GPCS
xmlrpc_error_number	0	0
xmlrpc_errors	Off	Off
zend.assertions	1	1
zend.detect_unicode	On	On
zend.enable_gc	On	On
zend.multibyte	Off	Off
zend.script_encoding	no value	no value
zend.signal_check	Off	Off
ctype

ctype functions	enabled
curl

cURL support	enabled
cURL Information	7.53.1
Age	3
Features
AsynchDNS	No
CharConv	No
Debug	No
GSS-Negotiate	No
IDN	No
IPv6	Yes
krb4	No
Largefile	Yes
libz	Yes
NTLM	Yes
NTLMWB	Yes
SPNEGO	No
SSL	Yes
SSPI	No
TLS-SRP	Yes
HTTP2	No
GSSAPI	No
KERBEROS5	No
UNIX_SOCKETS	Yes
PSL	No
Protocols	dict, file, ftp, ftps, gopher, http, https, imap, imaps, ldap, ldaps, pop3, pop3s, rtsp, smb, smbs, smtp, smtps, telnet, tftp
Host	x86_64-apple-darwin14.5.0
SSL Version	OpenSSL/1.1.1f
ZLib Version	1.2.11
date

date/time support	enabled
timelib version	2017.09
"Olson" Timezone Database Version	2018.9
Timezone Database	internal
Default timezone	Europe/Berlin
Directive	Local Value	Master Value
date.default_latitude	31.7667	31.7667
date.default_longitude	35.2333	35.2333
date.sunrise_zenith	90.583333	90.583333
date.sunset_zenith	90.583333	90.583333
date.timezone	Europe/Berlin	Europe/Berlin
dba

DBA support	enabled
Supported handlers	gdbm cdb cdb_make inifile flatfile
Directive	Local Value	Master Value
dba.default_handler	flatfile	flatfile
dom

DOM/XML	enabled
DOM/XML API Version	20031129
libxml Version	2.9.0
HTML Support	enabled
XPath Support	enabled
XPointer Support	enabled
Schema Support	enabled
RelaxNG Support	enabled
exif

EXIF Support	enabled
EXIF Version	7.2.29
Supported EXIF Version	0220
Supported filetypes	JPEG, TIFF
Multibyte decoding support using mbstring	enabled
Extended EXIF tag formats	Canon, Casio, Fujifilm, Nikon, Olympus, Samsung, Panasonic, DJI, Sony, Pentax, Minolta, Sigma, Foveon, Kyocera, Ricoh, AGFA, Epson
Directive	Local Value	Master Value
exif.decode_jis_intel	JIS	JIS
exif.decode_jis_motorola	JIS	JIS
exif.decode_unicode_intel	UCS-2LE	UCS-2LE
exif.decode_unicode_motorola	UCS-2BE	UCS-2BE
exif.encode_jis	no value	no value
exif.encode_unicode	ISO-8859-15	ISO-8859-15
fileinfo

fileinfo support	enabled
version	1.0.5
libmagic	531
filter

Input Validation and Filtering	enabled
Revision	$Id: 5a34caaa246b9df197f4b43af8ac66a07464fe4b $
Directive	Local Value	Master Value
filter.default	unsafe_raw	unsafe_raw
filter.default_flags	no value	no value
ftp

FTP support	enabled
FTPS support	enabled
gd

GD Support	enabled
GD Version	bundled (2.1.0 compatible)
FreeType Support	enabled
FreeType Linkage	with freetype
FreeType Version	2.4.8
GIF Read Support	enabled
GIF Create Support	enabled
JPEG Support	enabled
libJPEG Version	9 compatible
PNG Support	enabled
libPNG Version	1.6.37
WBMP Support	enabled
XBM Support	enabled
Directive	Local Value	Master Value
gd.jpeg_ignore_warning	1	1
gettext

GetText Support	enabled
hash

hash support	enabled
Hashing Engines	md2 md4 md5 sha1 sha224 sha256 sha384 sha512/224 sha512/256 sha512 sha3-224 sha3-256 sha3-384 sha3-512 ripemd128 ripemd160 ripemd256 ripemd320 whirlpool tiger128,3 tiger160,3 tiger192,3 tiger128,4 tiger160,4 tiger192,4 snefru snefru256 gost gost-crypto adler32 crc32 crc32b fnv132 fnv1a32 fnv164 fnv1a64 joaat haval128,3 haval160,3 haval192,3 haval224,3 haval256,3 haval128,4 haval160,4 haval192,4 haval224,4 haval256,4 haval128,5 haval160,5 haval192,5 haval224,5 haval256,5
MHASH support	Enabled
MHASH API Version	Emulated Support
iconv

iconv support	enabled
iconv implementation	libiconv
iconv library version	1.11
Directive	Local Value	Master Value
iconv.input_encoding	no value	no value
iconv.internal_encoding	no value	no value
iconv.output_encoding	no value	no value
imap

IMAP c-Client Version	2007e
SSL Support	enabled
Directive	Local Value	Master Value
imap.enable_insecure_rsh	Off	Off
json

json support	enabled
json version	1.6.0
ldap

LDAP Support	enabled
RCS Version	$Id: 3839f871a91c293a52322c63329c68db23a0290a $
Total Links	0/unlimited
API Version	3001
Vendor Name	OpenLDAP
Vendor Version	20448
Directive	Local Value	Master Value
ldap.max_links	Unlimited	Unlimited
libxml

libXML support	active
libXML Compiled Version	2.9.0
libXML Loaded Version	20904
libXML streams	enabled
mbstring

Multibyte Support	enabled
Multibyte string engine	libmbfl
HTTP input encoding translation	disabled
libmbfl version	1.3.2
oniguruma version	6.3.0
mbstring extension makes use of "streamable kanji code filter and converter", which is distributed under the GNU Lesser General Public License version 2.1.
Multibyte (japanese) regex support	enabled
Multibyte regex (oniguruma) backtrack check	On
Multibyte regex (oniguruma) version	6.3.0
Directive	Local Value	Master Value
mbstring.detect_order	no value	no value
mbstring.encoding_translation	Off	Off
mbstring.func_overload	0	0
mbstring.http_input	no value	no value
mbstring.http_output	no value	no value
mbstring.http_output_conv_mimetypes	^(text/|application/xhtml\+xml)	^(text/|application/xhtml\+xml)
mbstring.internal_encoding	no value	no value
mbstring.language	neutral	neutral
mbstring.strict_detection	Off	Off
mbstring.substitute_character	no value	no value
mysqli

MysqlI Support	enabled
Client API library version	mysqlnd 5.0.12-dev - 20150407 - $Id: 3591daad22de08524295e1bd073aceeff11e6579 $
Active Persistent Links	0
Inactive Persistent Links	0
Active Links	0
Directive	Local Value	Master Value
mysqli.allow_local_infile	Off	Off
mysqli.allow_persistent	On	On
mysqli.default_host	no value	no value
mysqli.default_port	3306	3306
mysqli.default_pw	no value	no value
mysqli.default_socket	/Applications/XAMPP/xamppfiles/var/mysql/mysql.sock	/Applications/XAMPP/xamppfiles/var/mysql/mysql.sock
mysqli.default_user	no value	no value
mysqli.max_links	Unlimited	Unlimited
mysqli.max_persistent	Unlimited	Unlimited
mysqli.reconnect	Off	Off
mysqli.rollback_on_cached_plink	Off	Off
mysqlnd

mysqlnd	enabled
Version	mysqlnd 5.0.12-dev - 20150407 - $Id: 3591daad22de08524295e1bd073aceeff11e6579 $
Compression	supported
core SSL	supported
extended SSL	supported
Command buffer size	4096
Read buffer size	32768
Read timeout	86400
Collecting statistics	Yes
Collecting memory statistics	Yes
Tracing	n/a
Loaded plugins	mysqlnd,debug_trace,auth_plugin_mysql_native_password,auth_plugin_mysql_clear_password,auth_plugin_sha256_password
API Extensions	mysqli,pdo_mysql
mysqlnd statistics	
bytes_sent	345
bytes_received	1848
packets_sent	10
packets_received	30
protocol_overhead_in	120
protocol_overhead_out	40
bytes_received_ok_packet	0
bytes_received_eof_packet	0
bytes_received_rset_header_packet	18
bytes_received_rset_field_meta_packet	0
bytes_received_rset_row_packet	10
bytes_received_prepare_response_packet	1252
bytes_received_change_user_packet	350
packets_sent_command	3
packets_received_ok	0
packets_received_eof	0
packets_received_rset_header	2
packets_received_rset_field_meta	0
packets_received_rset_row	2
packets_received_prepare_response	18
packets_received_change_user	4
result_set_queries	2
non_result_set_queries	0
no_index_used	0
bad_index_used	0
slow_queries	0
buffered_sets	2
unbuffered_sets	0
ps_buffered_sets	0
ps_unbuffered_sets	0
flushed_normal_sets	0
flushed_ps_sets	0
ps_prepared_never_executed	0
ps_prepared_once_executed	0
rows_fetched_from_server_normal	2
rows_fetched_from_server_ps	0
rows_buffered_from_client_normal	2
rows_buffered_from_client_ps	0
rows_fetched_from_client_normal_buffered	2
rows_fetched_from_client_normal_unbuffered	0
rows_fetched_from_client_ps_buffered	0
rows_fetched_from_client_ps_unbuffered	0
rows_fetched_from_client_ps_cursor	0
rows_affected_normal	0
rows_affected_ps	0
rows_skipped_normal	2
rows_skipped_ps	0
copy_on_write_saved	0
copy_on_write_performed	0
command_buffer_too_small	0
connect_success	2
connect_failure	0
connection_reused	0
reconnect	0
pconnect_success	0
active_connections	0
active_persistent_connections	0
explicit_close	1
implicit_close	0
disconnect_close	0
in_middle_of_command_close	0
explicit_free_result	2
implicit_free_result	0
explicit_stmt_close	0
implicit_stmt_close	0
mem_emalloc_count	36
mem_emalloc_amount	41736
mem_ecalloc_count	60
mem_ecalloc_amount	16320
mem_erealloc_count	0
mem_erealloc_amount	0
mem_efree_count	96
mem_efree_amount	52048
mem_malloc_count	2
mem_malloc_amount	144
mem_calloc_count	0
mem_calloc_amount	0
mem_realloc_count	0
mem_realloc_amount	0
mem_free_count	2
mem_free_amount	144
mem_estrndup_count	8
mem_strndup_count	0
mem_estrdup_count	12
mem_strdup_count	0
mem_edupl_count	0
mem_dupl_count	0
proto_text_fetched_null	0
proto_text_fetched_bit	0
proto_text_fetched_tinyint	2
proto_text_fetched_short	0
proto_text_fetched_int24	0
proto_text_fetched_int	2
proto_text_fetched_bigint	0
proto_text_fetched_decimal	0
proto_text_fetched_float	0
proto_text_fetched_double	0
proto_text_fetched_date	0
proto_text_fetched_year	0
proto_text_fetched_time	0
proto_text_fetched_datetime	0
proto_text_fetched_timestamp	0
proto_text_fetched_string	8
proto_text_fetched_blob	0
proto_text_fetched_enum	0
proto_text_fetched_set	0
proto_text_fetched_geometry	0
proto_text_fetched_other	0
proto_binary_fetched_null	0
proto_binary_fetched_bit	0
proto_binary_fetched_tinyint	0
proto_binary_fetched_short	0
proto_binary_fetched_int24	0
proto_binary_fetched_int	0
proto_binary_fetched_bigint	0
proto_binary_fetched_decimal	0
proto_binary_fetched_float	0
proto_binary_fetched_double	0
proto_binary_fetched_date	0
proto_binary_fetched_year	0
proto_binary_fetched_time	0
proto_binary_fetched_datetime	0
proto_binary_fetched_timestamp	0
proto_binary_fetched_string	0
proto_binary_fetched_json	0
proto_binary_fetched_blob	0
proto_binary_fetched_enum	0
proto_binary_fetched_set	0
proto_binary_fetched_geometry	0
proto_binary_fetched_other	0
init_command_executed_count	0
init_command_failed_count	0
com_quit	1
com_init_db	0
com_query	2
com_field_list	0
com_create_db	0
com_drop_db	0
com_refresh	0
com_shutdown	0
com_statistics	0
com_process_info	0
com_connect	0
com_process_kill	0
com_debug	0
com_ping	0
com_time	0
com_delayed_insert	0
com_change_user	0
com_binlog_dump	0
com_table_dump	0
com_connect_out	0
com_register_slave	0
com_stmt_prepare	0
com_stmt_execute	0
com_stmt_send_long_data	0
com_stmt_close	0
com_stmt_reset	0
com_stmt_set_option	0
com_stmt_fetch	0
com_deamon	0
bytes_received_real_data_normal	316
bytes_received_real_data_ps	0
openssl

OpenSSL support	enabled
OpenSSL Library Version	OpenSSL 1.1.1f 31 Mar 2020
OpenSSL Header Version	OpenSSL 1.1.1f 31 Mar 2020
Openssl default config	/Applications/XAMPP/xamppfiles/share/openssl/openssl.cnf
Directive	Local Value	Master Value
openssl.cafile	/Applications/XAMPP/xamppfiles/share/curl/curl-ca-bundle.crt	/Applications/XAMPP/xamppfiles/share/curl/curl-ca-bundle.crt
openssl.capath	no value	no value
pcre

PCRE (Perl Compatible Regular Expressions) Support	enabled
PCRE Library Version	8.41 2017-07-05
PCRE JIT Support	enabled
Directive	Local Value	Master Value
pcre.backtrack_limit	1000000	1000000
pcre.jit	1	1
pcre.recursion_limit	100000	100000
PDO

PDO support	enabled
PDO drivers	mysql, pgsql, sqlite
pdo_mysql

PDO Driver for MySQL	enabled
Client API version	mysqlnd 5.0.12-dev - 20150407 - $Id: 3591daad22de08524295e1bd073aceeff11e6579 $
Directive	Local Value	Master Value
pdo_mysql.default_socket	/Applications/XAMPP/xamppfiles/var/mysql/mysql.sock	/Applications/XAMPP/xamppfiles/var/mysql/mysql.sock
pdo_pgsql

PDO Driver for PostgreSQL	enabled
PostgreSQL(libpq) Version	11.7
Module version	7.2.29
Revision	$Id: 9c5f356c77143981d2e905e276e439501fe0f419 $
pdo_sqlite

PDO Driver for SQLite 3.x	enabled
SQLite Library	3.31.1
Phar

Phar: PHP Archive support	enabled
Phar EXT version	2.0.2
Phar API version	1.1.1
SVN revision	$Id: ba76a9b0e06d536a9b602c782e38e6826cb4ee02 $
Phar-based phar archives	enabled
Tar-based phar archives	enabled
ZIP-based phar archives	enabled
gzip compression	enabled
bzip2 compression	enabled
OpenSSL support	enabled
Phar based on pear/PHP_Archive, original concept by Davey Shafik.
Phar fully realized by Gregory Beaver and Marcus Boerger.
Portions of tar implementation Copyright (c) 2003-2009 Tim Kientzle.
Directive	Local Value	Master Value
phar.cache_list	no value	no value
phar.readonly	On	On
phar.require_hash	On	On
posix

Revision	$Id: 0a764bab332255746424a1e6cfbaaeebab998e4c $
Reflection

Reflection	enabled
Version	$Id: fe5f2178c6eb97631d3f8f03ceb9eddb88e664c7 $
session

Session Support	enabled
Registered save handlers	files user
Registered serializer handlers	php_serialize php php_binary wddx
Directive	Local Value	Master Value
session.auto_start	Off	Off
session.cache_expire	180	180
session.cache_limiter	nocache	nocache
session.cookie_domain	no value	no value
session.cookie_httponly	no value	no value
session.cookie_lifetime	0	0
session.cookie_path	/	/
session.cookie_secure	0	0
session.gc_divisor	1000	1000
session.gc_maxlifetime	1440	1440
session.gc_probability	1	1
session.lazy_write	On	On
session.name	PHPSESSID	PHPSESSID
session.referer_check	no value	no value
session.save_handler	files	files
session.save_path	/Applications/XAMPP/xamppfiles/temp/	/Applications/XAMPP/xamppfiles/temp/
session.serialize_handler	php	php
session.sid_bits_per_character	4	4
session.sid_length	32	32
session.upload_progress.cleanup	On	On
session.upload_progress.enabled	On	On
session.upload_progress.freq	1%	1%
session.upload_progress.min_freq	1	1
session.upload_progress.name	PHP_SESSION_UPLOAD_PROGRESS	PHP_SESSION_UPLOAD_PROGRESS
session.upload_progress.prefix	upload_progress_	upload_progress_
session.use_cookies	1	1
session.use_only_cookies	1	1
session.use_strict_mode	0	0
session.use_trans_sid	0	0
shmop

shmop support	enabled
SimpleXML

Simplexml support	enabled
Revision	$Id: 341daed0ee94ea8f728bfd0ba4626e6ed365c0d1 $
Schema support	enabled
soap

Soap Client	enabled
Soap Server	enabled
Directive	Local Value	Master Value
soap.wsdl_cache	1	1
soap.wsdl_cache_dir	/tmp	/tmp
soap.wsdl_cache_enabled	1	1
soap.wsdl_cache_limit	5	5
soap.wsdl_cache_ttl	86400	86400
sockets

Sockets Support	enabled
SPL

SPL support	enabled
Interfaces	OuterIterator, RecursiveIterator, SeekableIterator, SplObserver, SplSubject
Classes	AppendIterator, ArrayIterator, ArrayObject, BadFunctionCallException, BadMethodCallException, CachingIterator, CallbackFilterIterator, DirectoryIterator, DomainException, EmptyIterator, FilesystemIterator, FilterIterator, GlobIterator, InfiniteIterator, InvalidArgumentException, IteratorIterator, LengthException, LimitIterator, LogicException, MultipleIterator, NoRewindIterator, OutOfBoundsException, OutOfRangeException, OverflowException, ParentIterator, RangeException, RecursiveArrayIterator, RecursiveCachingIterator, RecursiveCallbackFilterIterator, RecursiveDirectoryIterator, RecursiveFilterIterator, RecursiveIteratorIterator, RecursiveRegexIterator, RecursiveTreeIterator, RegexIterator, RuntimeException, SplDoublyLinkedList, SplFileInfo, SplFileObject, SplFixedArray, SplHeap, SplMinHeap, SplMaxHeap, SplObjectStorage, SplPriorityQueue, SplQueue, SplStack, SplTempFileObject, UnderflowException, UnexpectedValueException
sqlite3

SQLite3 support	enabled
SQLite3 module version	7.2.29
SQLite Library	3.31.1
Directive	Local Value	Master Value
sqlite3.defensive	1	1
sqlite3.extension_dir	no value	no value
standard

Dynamic Library Support	enabled
Path to sendmail	/usr/sbin/sendmail -t -i
Directive	Local Value	Master Value
assert.active	1	1
assert.bail	0	0
assert.callback	no value	no value
assert.exception	0	0
assert.quiet_eval	0	0
assert.warning	1	1
auto_detect_line_endings	0	0
default_socket_timeout	60	60
from	no value	no value
session.trans_sid_hosts	no value	no value
session.trans_sid_tags	a=href,area=href,frame=src,form=	a=href,area=href,frame=src,form=
url_rewriter.hosts	no value	no value
url_rewriter.tags	a=href,area=href,frame=src,input=src,form=fakeentry	a=href,area=href,frame=src,input=src,form=fakeentry
user_agent	no value	no value
sysvsem

Version	7.2.29
sysvshm

Version	7.2.29
tokenizer

Tokenizer Support	enabled
wddx

WDDX Support	enabled
WDDX Session Serializer	enabled
xml

XML Support	active
XML Namespace Support	active
libxml2 Version	2.9.0
xmlreader

XMLReader	enabled
xmlrpc

core library version	xmlrpc-epi v. 0.51
php extension version	7.2.29
author	Dan Libby
homepage	http://xmlrpc-epi.sourceforge.net
open sourced by	Epinions.com
xmlwriter

XMLWriter	enabled
xsl

XSL	enabled
libxslt Version	1.1.29
libxslt compiled against libxml Version	2.9.4
EXSLT	enabled
libexslt Version	1.1.28
zip

Zip	enabled
Zip version	1.15.4
Libzip headers version	1.5.1
Libzip library version	1.5.1
zlib

ZLib Support	enabled
Stream Wrapper	compress.zlib://
Stream Filter	zlib.inflate, zlib.deflate
Compiled Version	1.2.11
Linked Version	1.2.11
Directive	Local Value	Master Value
zlib.output_compression	Off	Off
zlib.output_compression_level	-1	-1
zlib.output_handler	no value	no value
Additional Modules

Module Name
Environment

Variable	Value
SHELL	/bin/bash
TMPDIR	/var/folders/rm/4jqzqfl11s79rgvhlrxmtyfc0000gn/T/
Apple_PubSub_Socket_Render	/private/tmp/com.apple.launchd.g86UlvTfLW/Render
de	false
__AUTHORIZATION	auth 3
USER	oleksiit
SSH_AUTH_SOCK	/private/tmp/com.apple.launchd.ValXpfl5oO/Listeners
_BASH_IMPLICIT_DASH_PEE	-p
__CF_USER_TEXT_ENCODING	0x0:0:0
GETTEXT	/Applications/XAMPP/xamppfiles/bin/gettext
PATH	/usr/bin:/bin:/usr/sbin:/sbin
PWD	/
XPC_FLAGS	0x0
XAMPP_ROOT	/Applications/XAMPP/xamppfiles
XPC_SERVICE_NAME	0
XAMPP_OS	Mac OS X
HOME	/Users/oleksiit
SHLVL	6
DYLD_LIBRARY_PATH	/Applications/XAMPP/xamppfiles/lib
LOGNAME	oleksiit
TEXTDOMAIN	xampp
_	/Applications/XAMPP/xamppfiles/bin/httpd
PHP Variables

Variable	Value
$_COOKIE['PHPSESSID']	077e03daf2d147d129d5c8c6e594dd09
$_SERVER['UNIQUE_ID']	Xq7MeKj6H5QiCcKoWLzrLAAAAAE
$_SERVER['HTTP_HOST']	localhost
$_SERVER['HTTP_COOKIE']	PHPSESSID=077e03daf2d147d129d5c8c6e594dd09
$_SERVER['HTTP_CONNECTION']	keep-alive
$_SERVER['HTTP_UPGRADE_INSECURE_REQUESTS']	1
$_SERVER['HTTP_ACCEPT']	text/html,application/xhtml+xml,application/xml;q=0.9,*/*;q=0.8
$_SERVER['HTTP_USER_AGENT']	Mozilla/5.0 (Macintosh; Intel Mac OS X 10_14_6) AppleWebKit/605.1.15 (KHTML, like Gecko) Version/12.1.2 Safari/605.1.15
$_SERVER['HTTP_REFERER']	http://localhost/
$_SERVER['HTTP_ACCEPT_LANGUAGE']	en-us
$_SERVER['HTTP_ACCEPT_ENCODING']	gzip, deflate
$_SERVER['PATH']	/usr/bin:/bin:/usr/sbin:/sbin
$_SERVER['DYLD_LIBRARY_PATH']	/Applications/XAMPP/xamppfiles/lib
$_SERVER['SERVER_SIGNATURE']	no value
$_SERVER['SERVER_SOFTWARE']	Apache/2.4.43 (Unix) OpenSSL/1.1.1f PHP/7.2.29 mod_perl/2.0.8-dev Perl/v5.16.3
$_SERVER['SERVER_NAME']	localhost
$_SERVER['SERVER_ADDR']	::1
$_SERVER['SERVER_PORT']	80
$_SERVER['REMOTE_ADDR']	::1
$_SERVER['DOCUMENT_ROOT']	/Applications/XAMPP/xamppfiles/htdocs/public/
$_SERVER['REQUEST_SCHEME']	http
$_SERVER['CONTEXT_PREFIX']	no value
$_SERVER['CONTEXT_DOCUMENT_ROOT']	/Applications/XAMPP/xamppfiles/htdocs/public/
$_SERVER['SERVER_ADMIN']	you@example.com
$_SERVER['SCRIPT_FILENAME']	/Applications/XAMPP/xamppfiles/htdocs/public/index.php
$_SERVER['REMOTE_PORT']	58910
$_SERVER['GATEWAY_INTERFACE']	CGI/1.1
$_SERVER['SERVER_PROTOCOL']	HTTP/1.1
$_SERVER['REQUEST_METHOD']	GET
$_SERVER['QUERY_STRING']	no value
$_SERVER['REQUEST_URI']	/
$_SERVER['SCRIPT_NAME']	/index.php
$_SERVER['PHP_SELF']	/index.php
$_SERVER['REQUEST_TIME_FLOAT']	1588513912.767
$_SERVER['REQUEST_TIME']	1588513912
PHP Credits

PHP Group
Thies C. Arntzen, Stig Bakken, Shane Caraveo, Andi Gutmans, Rasmus Lerdorf, Sam Ruby, Sascha Schumann, Zeev Suraski, Jim Winstead, Andrei Zmievski
Language Design & Concept
Andi Gutmans, Rasmus Lerdorf, Zeev Suraski, Marcus Boerger
PHP Authors
Contribution	Authors
Zend Scripting Language Engine	Andi Gutmans, Zeev Suraski, Stanislav Malyshev, Marcus Boerger, Dmitry Stogov, Xinchen Hui, Nikita Popov
Extension Module API	Andi Gutmans, Zeev Suraski, Andrei Zmievski
UNIX Build and Modularization	Stig Bakken, Sascha Schumann, Jani Taskinen
Windows Support	Shane Caraveo, Zeev Suraski, Wez Furlong, Pierre-Alain Joye, Anatol Belski, Kalle Sommer Nielsen
Server API (SAPI) Abstraction Layer	Andi Gutmans, Shane Caraveo, Zeev Suraski
Streams Abstraction Layer	Wez Furlong, Sara Golemon
PHP Data Objects Layer	Wez Furlong, Marcus Boerger, Sterling Hughes, George Schlossnagle, Ilia Alshanetsky
Output Handler	Zeev Suraski, Thies C. Arntzen, Marcus Boerger, Michael Wallner
Consistent 64 bit support	Anthony Ferrara, Anatol Belski
SAPI Modules
Contribution	Authors
Apache 2.0 Handler	Ian Holsman, Justin Erenkrantz (based on Apache 2.0 Filter code)
CGI / FastCGI	Rasmus Lerdorf, Stig Bakken, Shane Caraveo, Dmitry Stogov
CLI	Edin Kadribasic, Marcus Boerger, Johannes Schlueter, Moriyoshi Koizumi, Xinchen Hui
Embed	Edin Kadribasic
FastCGI Process Manager	Andrei Nigmatulin, dreamcat4, Antony Dovgal, Jerome Loyet
litespeed	George Wang
phpdbg	Felipe Pena, Joe Watkins, Bob Weinand
Module Authors
Module	Authors
BC Math	Andi Gutmans
Bzip2	Sterling Hughes
Calendar	Shane Caraveo, Colin Viebrock, Hartmut Holzgraefe, Wez Furlong
COM and .Net	Wez Furlong
ctype	Hartmut Holzgraefe
cURL	Sterling Hughes
Date/Time Support	Derick Rethans
DB-LIB (MS SQL, Sybase)	Wez Furlong, Frank M. Kromann, Adam Baratz
DBA	Sascha Schumann, Marcus Boerger
DOM	Christian Stocker, Rob Richards, Marcus Boerger
enchant	Pierre-Alain Joye, Ilia Alshanetsky
EXIF	Rasmus Lerdorf, Marcus Boerger
fileinfo	Ilia Alshanetsky, Pierre Alain Joye, Scott MacVicar, Derick Rethans, Anatol Belski
Firebird driver for PDO	Ard Biesheuvel
FTP	Stefan Esser, Andrew Skalski
GD imaging	Rasmus Lerdorf, Stig Bakken, Jim Winstead, Jouni Ahto, Ilia Alshanetsky, Pierre-Alain Joye, Marcus Boerger
GetText	Alex Plotnick
GNU GMP support	Stanislav Malyshev
Iconv	Rui Hirokawa, Stig Bakken, Moriyoshi Koizumi
IMAP	Rex Logan, Mark Musone, Brian Wang, Kaj-Michael Lang, Antoni Pamies Olive, Rasmus Lerdorf, Andrew Skalski, Chuck Hagenbuch, Daniel R Kalowsky
Input Filter	Rasmus Lerdorf, Derick Rethans, Pierre-Alain Joye, Ilia Alshanetsky
InterBase	Jouni Ahto, Andrew Avdeev, Ard Biesheuvel
Internationalization	Ed Batutis, Vladimir Iordanov, Dmitry Lakhtyuk, Stanislav Malyshev, Vadim Savchuk, Kirti Velankar
JSON	Jakub Zelenka, Omar Kilani, Scott MacVicar
LDAP	Amitay Isaacs, Eric Warnke, Rasmus Lerdorf, Gerrit Thomson, Stig Venaas
LIBXML	Christian Stocker, Rob Richards, Marcus Boerger, Wez Furlong, Shane Caraveo
Multibyte String Functions	Tsukada Takuya, Rui Hirokawa
MySQL driver for PDO	George Schlossnagle, Wez Furlong, Ilia Alshanetsky, Johannes Schlueter
MySQLi	Zak Greant, Georg Richter, Andrey Hristov, Ulf Wendel
MySQLnd	Andrey Hristov, Ulf Wendel, Georg Richter, Johannes Schl√ºter
OCI8	Stig Bakken, Thies C. Arntzen, Andy Sautins, David Benson, Maxim Maletsky, Harald Radi, Antony Dovgal, Andi Gutmans, Wez Furlong, Christopher Jones, Oracle Corporation
ODBC driver for PDO	Wez Furlong
ODBC	Stig Bakken, Andreas Karajannis, Frank M. Kromann, Daniel R. Kalowsky
Opcache	Andi Gutmans, Zeev Suraski, Stanislav Malyshev, Dmitry Stogov, Xinchen Hui
OpenSSL	Stig Venaas, Wez Furlong, Sascha Kettler, Scott MacVicar
Oracle (OCI) driver for PDO	Wez Furlong
pcntl	Jason Greene, Arnaud Le Blanc
Perl Compatible Regexps	Andrei Zmievski
PHP Archive	Gregory Beaver, Marcus Boerger
PHP Data Objects	Wez Furlong, Marcus Boerger, Sterling Hughes, George Schlossnagle, Ilia Alshanetsky
PHP hash	Sara Golemon, Rasmus Lerdorf, Stefan Esser, Michael Wallner, Scott MacVicar
Posix	Kristian Koehntopp
PostgreSQL driver for PDO	Edin Kadribasic, Ilia Alshanetsky
PostgreSQL	Jouni Ahto, Zeev Suraski, Yasuo Ohgaki, Chris Kings-Lynne
Pspell	Vlad Krupin
Readline	Thies C. Arntzen
Recode	Kristian Koehntopp
Reflection	Marcus Boerger, Timm Friebe, George Schlossnagle, Andrei Zmievski, Johannes Schlueter
Sessions	Sascha Schumann, Andrei Zmievski
Shared Memory Operations	Slava Poliakov, Ilia Alshanetsky
SimpleXML	Sterling Hughes, Marcus Boerger, Rob Richards
SNMP	Rasmus Lerdorf, Harrie Hazewinkel, Mike Jackson, Steven Lawrance, Johann Hanne, Boris Lytochkin
SOAP	Brad Lafountain, Shane Caraveo, Dmitry Stogov
Sockets	Chris Vandomelen, Sterling Hughes, Daniel Beulshausen, Jason Greene
Sodium	Frank Denis
SPL	Marcus Boerger, Etienne Kneuss
SQLite 3.x driver for PDO	Wez Furlong
SQLite3	Scott MacVicar, Ilia Alshanetsky, Brad Dewar
System V Message based IPC	Wez Furlong
System V Semaphores	Tom May
System V Shared Memory	Christian Cartus
tidy	John Coggeshall, Ilia Alshanetsky
tokenizer	Andrei Zmievski, Johannes Schlueter
WDDX	Andrei Zmievski
XML	Stig Bakken, Thies C. Arntzen, Sterling Hughes
XMLReader	Rob Richards
xmlrpc	Dan Libby
XMLWriter	Rob Richards, Pierre-Alain Joye
XSL	Christian Stocker, Rob Richards
Zip	Pierre-Alain Joye, Remi Collet
Zlib	Rasmus Lerdorf, Stefan Roehrich, Zeev Suraski, Jade Nicoletti, Michael Wallner
PHP Documentation
Authors	Mehdi Achour, Friedhelm Betz, Antony Dovgal, Nuno Lopes, Hannes Magnusson, Philip Olson, Georg Richter, Damien Seguy, Jakub Vrana, Adam Harvey
Editor	Peter Cowburn
User Note Maintainers	Daniel P. Brown, Thiago Henrique Pojda
Other Contributors	Previously active authors, editors and other contributors are listed in the manual.
PHP Quality Assurance Team
Ilia Alshanetsky, Joerg Behrens, Antony Dovgal, Stefan Esser, Moriyoshi Koizumi, Magnus Maatta, Sebastian Nohn, Derick Rethans, Melvyn Sopacua, Jani Taskinen, Pierre-Alain Joye, Dmitry Stogov, Felipe Pena, David Soria Parra, Stanislav Malyshev, Julien Pauli, Stephen Zarkos, Anatol Belski, Remi Collet, Ferenc Kovacs
Websites and Infrastructure team
PHP Websites Team	Rasmus Lerdorf, Hannes Magnusson, Philip Olson, Lukas Kahwe Smith, Pierre-Alain Joye, Kalle Sommer Nielsen, Peter Cowburn, Adam Harvey, Ferenc Kovacs, Levi Morrison
Event Maintainers	Damien Seguy, Daniel P. Brown
Network Infrastructure	Daniel P. Brown
Windows Infrastructure	Alex Schoenmaker
PHP License

This program is free software; you can redistribute it and/or modify it under the terms of the PHP License as published by the PHP Group and included in the distribution in the file: LICENSE

This program is distributed in the hope that it will be useful, but WITHOUT ANY WARRANTY; without even the implied warranty of MERCHANTABILITY or FITNESS FOR A PARTICULAR PURPOSE.

If you did not receive a copy of the PHP license, or have any questions about PHP licensing, please contact license@php.net.

2